【封印高鐵】 封印高鐵 ! 麻煩幫手推PO

特殊行動 封印高鐵大行動

目標 : 只有一個 封印高鐵 !!
時間 : 初一至初四 每日一點 !
地點 : 西九高鐵站

高鐵唔封 ！ 肺炎失控 ！

政府唔封 ! 我地封 !

港人自救 ！ 不封不散 ！

香港封關！ 肺炎不散 ！

高鐵如果一日仲運作
就代表緊每日都有成千上萬個武漢人同中國肺炎人可以入境播毒

無能政府仲依然要政治大於人命 連拒絕武漢人入境都做唔到

所以一定要自己香港自己救!

我地唔須要呢個害我地於死地既高鐵 !

中左肺炎無藥醫 ! 肺炎傳播就會死 !

咁你願意行出黎保護自己條命嗎?

有人會話 咁咪自己沖埋去中招咯

我會話 高鐵一日唔停運

一班車入面只要有一個帶菌源頭

咁成班車幾百人全部都會中招

到時就會由一個人一個源頭變成幾百個源頭 急速擴展
中左既人未必再係武漢人

咁 你肯定你自己唔會接觸到帶菌者?

高鐵封左同無封既後果自己諗
只要有一個病人就可以無限傳染
更何況係高鐵幾小時處於同一封閉空間?

自己諗 你唔封印佢
你遲早一日都會中

推！